{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58361&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평산아래펜션"
    },
    "text": "ユミョン山の麓に位置しているペンションで、快適で自然にやさしい感じを与えます。 近くには渓谷や休養林が多く、自然とともに休めます。 入室は午後5時、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、マートのピックアップサービスも提供しております。 ペンションでは屋外プールとフットサル場が利用でき、食べ物の販売も行っています。 また、フードセット、バーベキュー施設など様々なサービスも提供しています。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも不可能です。 オンシーズン中、一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではマートのピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションではマートのピックアップサービスも提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような自然のスポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷や休養林が多くあります。自然とともにリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは屋外プールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは屋外プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは食べ物の販売も行っていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは食べ物の販売も行っております。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキュー施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの客室では肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 510
    }
}